迷失香港

微風吹散了陽光，喚起世人對生命的暇想
一直輪迴在世上，卻未曾找到人生的意義，所以人類一向喜歡躲在麥田裡
我躺在夏天黃昏的牀上，吸著是深藍的空氣，太陽呈暗淡的橙色，讓悲慘又失色的藍天更哀傷
百無聊賴地躺著，聽著收音機播著老上海的音樂，這是我每天放學的情況

人類無窮的追求，是人活下來的原因，又是人死去的理由。

下雨的森林，周圍散發綠葉的氣味

A night-time landscape. A garden faintly visible under the dull glow of the night sky. A few stars dotting the darkness above, shadows of the trees all around. Light shining from a window behind me. What I can see is familiar, but it seems alien at the same time. It's like a dream - anything may happen.

我走進一個破舊的屋子裡，我看到了另一個自己，看著我被雨沾濕的臉容。他漸漸變成了沙，我跌進滿是金黃色的麥田裡。